Клиент-серверное приложение для хранения картинок, построенное на RESTful API со статичными страницами интерфейса.
Позволяет регистрироваться и сохранять/удалять/смотреть авторизованному пользователю картинки в БД. Можно просматривать чужие публичные картинки. Расширенный доступ имеют суперпользователи.
Используются: EF Core (Code-First) и стандартные механизмы для работы с пользователями.